當議員被辭職要追討薪金同開支 咁七警係咪要一視同仁？

係咪呢？

睇得自己咁高 最後咪又係得個講字乜都做唔到

阿sir做野唔洗你教!